[改詞] 〈沙墟〉原：龍舌蘭

每次聽到龍舌蘭都會諗：如果我係蘇麗珊會點呢？eason望住小三個陣係帶住猶疑，望住我個陣會唔會都係一樣呢？諗諗下就改左呢首歌。

------------------------------------------------------------------------
原曲：龍舌蘭
原唱：陳奕迅
原詞：陳詠謙

〈沙墟〉
改詞：碧落

埋下證據 埋在沙礫中的真相 蘊藏著顧慮
被締取 難像覆水般給蒸發 卻遺下變序
三方棲身於鳥居 你我似失足再跌墜

你 猶疑地望向我 沙墟足跡烙舊痕 承諾卻飛墮
相機印證著泛黃 長夜獨對空房
指尖相抵的感覺 卻未過

難道告吹 誰為沙礫中的真相 悄然亂了序
三方棲身於廢墟 舌戰過心中各顧慮

你 猶疑地望向我 沙墟足跡換舊人 承諾悄飛墮
相機印證著泛黃 長夜獨對空房
指尖相抵的感覺 怎麼似拆遷故地難覓逐過往
當初親暱 今天卻割裂別說破

我 無餘力再跟你 山崩天覆亦並行 前路遍災禍
三方葬送在地牢 無力迸發花火
指尖相抵的感覺 已漸過
這一鬆手似是 慶賀

力排眾議

改左好耐 一直諗緊出唔出
Btw其實今次填得ok

我指原詞

推到有人唱

多謝支持
巴打中意都可以唱架

小四未

噓聲

下次會再努力

小你老母三

會再努力

我終於明巴打你屌緊咩
今鋪係抵屌
Sor

「承諾卻飛墮」係咪唔岩音
大致上都明個主題同想表達乜，但睇得出有啲太堆砌，嘗試塞啲靚詞語砌成一句，唔係話淺白就好，但真係冇乜好直接觸動到情緒既句子

好似打拳咁，出咗幾十下不痛不癢既直拳，但就冇一下勾拳去Ko對手咁

btw 樓主加油

多謝巴打既意見
hook個到的確唔夠觸動，寫個陣係諗住已經知個男偷食左好耐，成個人已經開始麻木，想寫得唔太肉緊，結果搞到而家咁
btw「承諾卻飛墮」應該岩音？搵fd錄個陣好似都無咩問題

留名加油

拜一拜

由佢沉喇 小三兩隻字收左皮

好過陳詠謙先